如果當年閃電高達行埋去突擊高達嗰時冇解除隱形...

應該可以喺基拉唔發覺嘅情況之下插爆突擊高達，Gundam Seed係咪應該完咗？

以前都諗過點解佢特登解除隱形咁on9
然後諗通咗
就算隱形用腳行，幾十噸重一樣勁大聲，都唔會完全發現唔到佢
但係設定上閃電隱形就無p甲，隨時俾頭炮射死

如果真係殺到基拉，路人真都變到主角

支針拮得穿PS裝甲咩

基拉係千鈞一發之際,一個爆seed搞掂哂

唔係無電咩

其實我一直都諗唔明點解閃電要裝嗰三支針炮
得三發射完就冇 好撚反智
嗰個位裝幾把實體劍畀佢抽出嚟斬人好過啦

seed d機係部部都有d獨特野
特色黎

咪就係
隱形遠睇就有用
近距離點會唔知 就算飛無聲/細聲
d氣都唔會隱形

冇記錯嘅話，佢把嘢其實都可以開鐳射槍同埋有鐳射劍

其實可能諗多咗，可能根本個劇本只係想基拉唔小心殺咗閃電條友，而且為咗要好明顯噉殺咗佢，所以決定畫到佢取消隱形

咁又係
SEED啲表達手法一向都奇奇怪怪

海市蜃樓系統對高度集中力既 爆SEED狀態 煌大和跟本冇用

合埋眼都斬死佢

海市蜃樓系統主要都係反雷達 偷襲

隱左形都比基拉劈死好似好笑啲

咁啱用晒存量啫

我都知有 弊在係晒佢個盾上面囉 如果個盾一爆就得翻隻飛爪同頭炮
不過嗰三支針真係好雞肋
好似00七劍咁 加多幾把實體劍效能高好多

唔會 因為冇人路人真冚家產 路人真只會變成一個係奧布生活既憤青

果把野吉唔爆突擊架
所以佢先解除隱形引開基拉注意 點知基拉本能反應斬落去

其實隻野用黎打閃電戰同偷家，開到路打完就閃， 可以先會有隱形系統所以先咁少裝備同薄甲

閃電唔爆，邊會有金迷天出模型

刺客正面同打手開拖咪送頭囉

彈琴仔揸高達本來已經on9啦
想偷基魔雞

或者當時閃電唔係真心想攻勢突擊，而係「圍城救趙」作裝打佢博突擊閃開，然後同神盾解圍

有時間限制

隻右手冇了 切口爛機械唔會隱到

大劍插腰姐 駕駛艙聽講係心口喎

核爆都死唔去啦
插兩野點會死呀

記得係閃電個人大叫基拉
基拉聽到做出反應
細個諗唔明點解要叫
靜靜雞咪好

佢好似係叫阿斯蘭行開啲

人大叫會聽到咩
唔通開對外擴音器咩
部機行就聽到啦

所以就畫左exia

如果當年尊尼無笑尻加美尤個名

破滅魔劍得一支針

佢部mk2就唔會俾加美尤搶

攻盾系統自古以黎都有架啦 有利有弊
果三支野你當可以手持ge導彈 有貫通能力咁囉
實體劍又唔可以好似果三支野有噴射器射出去 貫通能力又無咁強

打開機都知攻擊會解除隱形

然後支釘扣果幾十

認同
幾合理

自由最型

Seed系列事實上真係好成功 都完左十幾年 每過一排都有人出黎回帶

台灣咩節目黎架

成日有人出嚟話佢on9
但我到依家都覺得好好睇

突擊有ps裝甲
實體矛點吉得入

歷代要數拍得住seed系列d機咁型既我諗得F91

啲模型到而家都仲好賣得

中咗就NN前，唔中就比人NNN

如果冇W 五小強意外咁開拓咗女性市場，之後啲高達可能行返軍武風

我覺得00型好多wo

但W都算救返高達既

自爆 核爆 插駕駛位都可以唔中
屌你 閃電枝牙籤點殺

夾佢埋黎N特

基拉俾路人真插個時爆炸得翻個駕駛倉個時基拉熄左個核反應爐所以冇核爆

不過基佬代表重有
搶人條女 兇番條仔

搶完唔緊要 可以同阿斯蘭換妻

重勁係 邊個話我係配角？

唔係喎我記得果陣個畫面爆到九彩咁

唔緊要啦 佢插腿位
自由駕駛係胸到 0距離自爆都唔死
何況插錯位

Seed吸引好多女性睇高達
同埋模型又好賣得

熄左

基拉根本屌打阿斯蘭

人地都未爆seed
唔係冇電 基拉死咗啦

講真，如果唔係太多兼用卡其實套野ok
我覺得seed d後期太過格硬來，開戰既理由太小學雞
套野既劇情抄0079個flow
機設一流，模型賣到今日仲係大賣

雖然UC系列係好睇，但係班UC膠同巴膠一樣咁柒
唔扺得seed紅

Seed d比路人真斬倉都唔死啦

都唔明點解要行開啲，阿斯蘭個位同基拉個位成條街咁遠 佢爆嗰陣阿斯蘭重要係遠距離望住

seed都算撞正互聯網爆發，令多好多人接觸到高達

一個世紀難題
究竟基拉定亞斯蘭技術好啲？
突擊vs神盾
神盾巧妙運用機體性能
而實際唔係冇電
基拉一早死咗

雖然sd，自由將救世削到變人棍

而且亞斯蘭用渣古都可以同3部高達砌到幾下

基拉揸突擊救永恆號又係比人削到變人棍

deadpool 2 畢比特

講近身應該係阿斯蘭 點解自由可以削救世人棍係因為當時阿斯蘭無心戀戰

佢又拎部炮機同基拉玩格鬥
基拉拎完自由之後一路都係屈性能多
就算爆埋SEED都可以比古魯謝㩒住打
而亞斯蘭爆seed係未輸過

殺那呀，你知唔知點解exia要有實體劍？

因為exia係一部用黎對付高達既機體

老實講 基拉比我既感覺係因為佢係主角先贏到

利申 最鍾意基魔

如果當年阿寶當年初次坐高達無本說明書

頭先翻睇爆自由呢集，唔見呢個畫面喎

係下一集好似

打機阿斯蘭格鬥值高d

係下一集既片頭
好記得以前又要睇又要屌

成班人都話佢唔會死因為插肚唔係插胸
結果真係冇死

兜口兜面自爆都唔死，你用碌針可以拮得死？

就算基拉係最強調整者
用突自打雷都唔見得好有優勢
反而無正打命運
一爆seed場戰鬥爽快好多
腳撼腳
之後再斬爆手

路人真打基拉會勁好多 佢係諗住殺咗基拉
利申：路人好慘 明明有主角做

基拉打卒都爆seed 完全表現唔到佢勁

爆seed一定係亞斯蘭。

路人都on9嘅 無正隻腳有劍都要同人鬥腳

基佬的防禦性：

成套seed同seed d阿斯蘭係出場最多既人 集集都有畫面有對白
去到seed d直程成套野都圍住佢黎講 路人真都係阿斯蘭屌打
根本先係真主角

Seed d 不嬲以阿斯蘭 為主做主角架啦
係路人真比基拉騎劫左個主角位

搵到啦，係下一隻片頭，但基魔off 左核能都爆到九彩，無off 咪好似殖民星墜落咁？

爆到九彩係演出效果
呢個威力最近ge脈衝仲有成個外型係到飛?

佢邊有得揀 命運最撚柒係無左隻手就廢過雜魚

個個都講基拉咁都唔死 咁阿斯蘭同美玲叫乜
今次仲要吉啱位

真係笑撚死 話熄就熄
兒戲到

上宇宙就有用

成日覺得亞斯蘭個角色係抄馬沙
一開始敵對，跟住合作
老豆又係元首

插完個下好似爆核彈之後AA爆引擎都冇咁勁 但脈衝又好似冇事發生咁 真係神奇 更神奇係爆炸中心既自由高達竟然本體係到但甩手甩腳

除左可以ff做亞斯蘭角度睇之外真係理解唔到

咁實際上核反應爐真係設計做熄好快開好耐既 而且佢好似係熄黑科技反中子干擾器 一熄咗反中子干擾器核動力爐就會俾中子干擾器干擾到用唔到............

搵我？

殺父仇人咁打 仲要帽左佢

seed啲設定成日改,剩係核爐個設定都改幾次...
福田兩澤話熄到咪熄到囉,有咩好討論

搶我條女？我屌返你家姐

咁現實上核反應爐因爲保安理由的確可以好快熄嘅...而反中子干擾器呢個設定都可以解釋到呢點...至於扑田去到seed d仲記唔記得呢個setting就

Btw gundam fans們同gundam後設唔係gundam傳統咩

基魔=寶少
阿斯蘭=馬沙
路人真=加美尤
屌佢老母照住嚟抄都抄到咁
垃圾福田

洗唔洗搵人幫你擋住

女人名

做主角做到
比人斬開一碌碌

講起卡嘉連真係好撚心痛
得罪監督比人當狗撚
比阿斯蘭帽 濕鳩傻仔玩
連部曉都比人搶撚埋

所以亞斯蘭訓耐過基拉

卡嘉連單野真係要屌鳩福田兩公婆

但美玲好正

印象中唔係因為智慧女神對大天使射陽電子炮
爆風造就核爆既假象咩 自由得番中軀可以理解為擋哂d爆風 所以脈衝望落完整好多

呢個咁都話抄就好格梗 明明兩回事黎
佢渣古老虎大魔果d就真係抄喇

黑色三連星

我覺得佢個故事主軸唔多唔少都參考左Zeta,
係佢後面基拉同路人真角色交換之後就開始失控
講真如果佢係照足zeta劇情咁做嘅話，我覺得套野未必會爛

本身SEED都係大企劃
有好多設定無用到
巨型鯨魚骨
最過份本身d原創機(雜卒)都好有睇頭
seedd就變晒致敬

致敬都有個限度，佢SD堆老虎同大魔真係copy and paste咁款

Seed最勁係外傳，做咗10幾年都仲做緊
迷惘系列啲模型出極都仲有

笑撚死

改圖黎

唔係我要撐福田
但竟然到今時今日仲有人以為打爆部機就會核爆
真係笑大人個口

點解迷茫金又做到冇聲冇息嘅隱形

Destiny既配色都同Zeta一樣

芙蕾

福田自己訪問都話致敬架
抄就一定

呢排睇返Seed D，望到路人真兩次發呆真係覺得好撚慘

咁撚樣插自由同老虎，兩件都返哂黎

點撚樣玩啊大佬

激光劍連決鬥條腰都斬唔斷，支針仔點破甲呢

上ebb cap??

係宇宙咪得

始終有威過

講緊漫畫版段陸戰

邊話?無印象

迷茫金初次隱形

唔係只係隱隻手嚇鬼咩?

哦之後隱晒連8都搵唔到係邊
唯一解釋慢慢行可能無咁大聲
千葉on9過福田 仲難兜